愛你~

如果你突然打了個噴涕

啊 那是一定我在想你